大波 肉地 畀仔揸波 ! ! !

條女喺屯門仁愛堂做gym 見過真人副body
有人想知再講

以為係肥仔波

條女畀人揸到波都變型仲笑哂口

摩牙

負皮
無欣宜

無伏

lm

竟然冇伏

嘩 咁樣係咪g級

link?

睇圖都扯左

港女連影淫相都要開住個snow

認真 條女好淫…… 好好砌

屌好撚正啊

發生咩事求ig

變態

我個1蚊呢

ig呢

留名跟進

喂屌 呢個正 短髮大波淫 正皮

唔留名都唔得呀

竟然無伏

個鼻咩事

正到

本住伏既心態入黎睇 好有驚喜 正皮

幾錢晚

last咁撚大個DMM想呃邊個

Wadiu

青頭仔

跌左個1蚊入黎

留個靚名

正撚到 啪啪聲

波
PAT
腳

中伏

其實我覺得佢個屎忽先正 後入啪到佢瀨屎

呢個正

個屎忽好gut

凖人妻喎 賀賀佢啦

正喎！

照理第二張應該冇戴bra
點解無凸點？

痴撚線

都就結婚 做咩仲唔檢點

目測F至G cup

more

一蚊碌左入黎

嘩屌

mpre

成日係屋企樓下見到佢
真人素顏個樣唔差
btw法官大人我屌

點解仲未有流出

點解 個男仔唔係我

我有更多BO

做佢老公，肯定比佢渣乾渣淨

有冇人爆料呀

嘩 嘩 嘩

傷風敗德

我ex有e/f都無佢咁大

跪求圖

留名

留明

我又想要

po還po 記得加密

我敢講無一張正得過呢張

大大波岩晒我

認真 減壽廿年都屌

應該好真

咁又唔好 儲廿年錢應該大把更正既雞

會貼d咁既相，真係囉正牌做雞等人pm

嘩

Lm

好想知有一條身材正過曬d av女優既女係咩感覺

條腿

Strong post lm

有冇巴打有上個post嘅link

似做開 gym， 好正喎

Ig呢

已射

有冇多啲相

係仁愛堂做gym見過 真人見到真係嘩嘩聲

通常幾點出現

好L粗

好正

屌你老味
有圖開心share咪算
爆人地平時邊到出現做乜鳩

天生性器
痴線 正到咁

佢大d定lulumanlulu大d

重要咩 兩個都要屌

見咁多正評仲諗住係伏野

好快無得睇

Details

怪

而家做要幾錢？

通常夜晚啱啱天黑開始……做到臨完埸
巴打去撞下

肉便器

正撚到

老閪都畀錢做啦見到真人包你睇完扯到行一行

冇ig既巴打靠你地整合集啦

睇到硬撚咗

認真問

唔算差喎

人生就係咁唔公平

下條仔食家樣, 點唔公平法 ?

用埋啲垃圾字體

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

痴撚線 俾人揸都可以post

人哋條仔都係做開gym架 一拳一件都似

拳四郎
打撚死連登仔 屌撚到條女個西爛
條仔幾撚正

就咁睇都修得好好wow，
無d好大舊好頓既感覺。

條仔都好正喎
人生勝利組

我覺得兩隻手over左

LM

如果唔係去比賽既話真係唔好再發大佢。

唔使多謝我

一定好正

最緊要淫得黎忠心

點解條條咁柒都食到，好提子

巴打一定好靚仔

對腳好似都差啲
不過已經幾屈機

個post 係咪已經變左 gay post?

如果巴打你有條仔手瓜咁大，你都食到d鐘意大隻仔既女

咁咪無左唔鍾意大隻概女

條仔係大隻佬姐，但個樣唔得

正解

以前應該好肥個類黎

欣宜瘦版

agger，我覺得唔鐘意呢種大隻嘅女會多過鐘意

應該都靚仔過你

咪係囉 話佢唔靚仔都會俾人串返轉頭

原來條女都練得咁撚勁
無返咁上下真係做唔到佢條仔

而家d女仔好怕大隻到睇落好遲鈍既男仔，
個人覺得佢呢隻勉強ok

邊到有得屌

認真 唔係好差姐

好想賜酒呀

好想搓

條女個大脾可以踢撚死我

彭于晏個種大隻就正，呢d真係不了

我係女都覺得條仔好柒 樣同身型都係 不了
但條女真係好正

男主角係我

就好啦

你太幼話人粗

巴打一定好粗姐

條仔一般樣 唔高
不過操得好fit

係啲傻鳩韓風鐘意乸型小白臉

幾錢Q

點用

屌你禁個download都唔識？ 低能？

操到條仔咁fit
係咪一定要飲蛋白粉？

有有搞撚錯

第三張十足小兒麻痹恐龍咁

點解我用唔到

呢條女真係好撚正 屌打所有台妹日本妹 仲有冇more

我裝完開唔到

冇嘢要裝喎青

會唔會係佢以為要裝pop up出嚟個app store嘅app

條女出晒名

梳 表達得唔好 我down左個約30幾mb既zip 但開唔到

down個winrar啦 , 解壓縮都唔識

原來條仔都咁大隻
好彩唔係俾有錢柒頭食

唔該曬

條仔個樣好咸濕

你幾歲

係咪真心呀 小學生都識裝解壓啦

轉左新電話 唔記得裝Rar 原諒我啦

嘩，真係未見過咁撚正既女，以後唔洗睇av 啦⋯⋯無一件比得上呀

真係o撚左

碌左個一蚊入黎出番去先

重以為係日本外國，點知竟然係港女

吾你老母

我屌

個背景好似豫豐花園

鄰居黎，點解未見過架

我見過 住10座 條仔成日落去做gym 勿相認

條仔咁柒 浪費左條女

擺低一蚊跟機先

有條咁嘅女真係唔使出軌

媽 為何不是我想像那樣的

條仔真幸福，應該對佢黎講仲要係一手西，屌，要前世做幾多好事先有條咁正既女。呢條女屌打香港所有o靚模，日韓所有女，台妹都要好難先搵到件正過佢

這些機會

擺低一蚊

push

得罪講句 個鼻有d怪

法官大人 ?

好少係連登比正評
樓主竟然有咁好既野分享

好普通

唔小心碌左入黎

條仔出街係咪完全唔洗望其他女 唔洗睇av
就算有一時新鮮感但自己條女既身材點都係完勝
究竟係咩感覺

加密啦

等比傻仔說服到腳>波

條仔有冇165

Diu

屌你老母臭閪 5p字人手filter樣樣齊
嗱嗱聲死返屋企同你老豆老母執骨啦

雖然係幾正，但其實香港好多女都好大波
邊有你地講到咁誇張

試用例子說明 (10分)

冇人覺得條女係八字波咩?

俾夠1000分點話

好多女假大波咋

波樣腰蘿腳都齊
仲要青春
真係好難搵

皮已正

對波正到不過脚好粗

自己果個都 32G, 有兩個 fd 有 34H
識個高登巴打條女 36H
32G 我唔評論啦
但 34H 同 36H 都已經大過呢條女
佢只係細粒所以顯得好大咁

你咁岩識到啫，咁有幾多女係細波呀？出街睇睇

唔介紹埋伯友

咁都粗?
脚你老母

得喇得喇 E級以上係香港先係大多數喇on9

咁都唔粗？ 巴打屌開大笨象？
不過對波係正既

冇講過，只係想表達冇你地講到咁誇張

見咁多正皮仲以為一定係伏

樣65分
身材99分

你識條鐵咩
一睇就知佢做GYM練出黎啦 , 呢D先正呀

其實算少少粗啦,對比佢成身都偏瘦 (除左波同蘿)
不過無計,呢d係做gym做出來,練pat既副效果就係大腿多少都會粗埋

吾你老母 系你老母 識唔撚識打字啊撚樣

無，但人地有得屌
你呢？

男冇高冇樣 其實鐘意佢D咩

呢d就似樣啦
果d弱智妹扯到條庫上心口同人講自己50"長腿真係得啖笑

條仔咁大隻搓12年先有咁大波

究竟對波大啲定個pat大啲, 我睇唔透

好想屌啊

呢個Po救世界

一早起身好想打返個J

呢張最後一張啦各位巴打
J完好好祝福呢對新人啦
毒撚表示羨慕btw 第一次開post

第一次開post多謝各位支持

屌左10幾年

其實都好勵志

唔理佢地身材係幾好

識咁耐可以一齊keep 住做gym(有目共睹）

真係好羨慕，大家都操到有成績

我都想咁

我鐘意做gym 但gf

的條仔去打靶

點解jer

我一個g同h都識唔到

gundam hg就成日砌

正撚到😛

無圖 你講到成個魯芬咁都得啦

無圖你講汪呀姐好大波都得架啦

我而家都好想打

仲未有流出

呢條友個個post都見到佢嫁啦
次次就係到話自己條女32g
哂命無問題 但講到條條女都咁大波就真係on9

條仔個樣都屌打連登班油頭毒撚喇

真係好撚幸福 打完j再祝福你地

仆你個街正撚到丫

好撚葡萄佢條仔

其實葡萄還葡萄
人地一齊左成13年 你地班連登仔得咩

我未屌過你又知我唔得

睇呢個post 真係由申脷 睇到敬禮

13歲識 拍拖12年 都仲一齊到
仲要一齊去做gym
其實真係童話式

祝福佢地

條女係你條女，你都可能堅持到

一齊左十三年 咁唔洗葡萄 祝佢地一世啦

( Show Blocked User - 墮奶地獄獸 )

得一女如此 精盡人亡

其實條仔有啲似山田孝之

點都差好撚遠喎

最多似呢個頹look

你錯喇 條仔搓足十三年 加上有吾同既動作配合反而變得更大隻 除非十三年都未扑過咁犀利

你收皮啦 吾你老母

玩波都玩5年啦

每邊五年，祝佢哋性生活愉快

高汁

呢條女果陣高登有講過, 我果陣有FOLLOW過, 但講真麻麻地, 所以都UNFOLLOW左佢

有D太肥同唔係好靚架咋其實

細個由無波玩到咁大波

之前有follow之後unfollow

你含撚啦你

太肥
健美又唔撚岩，排骨又嫌冇波，肥婆又話多肉

俾佢地屌咪又搶住去

如果我係條仔一定唔比條女影呢d 相

雖然提子 但真係要祝福 敬禮
好小可咁長情

好似樓上話齋
到底前世要做幾多好事
今世先識到咁正既女

真係好撚正

我都想講句 只要肯努力日日學呢條女咁做gym，應該都有佢身材咁好

利申 ：做唔到

屁股做到⋯⋯胸就無可能

本身想屌爆依對淫賤狗男女
不過原來一齊左13年
我真心祝福佢地可以白頭到老
真係好難得

屁股好正

哇有依條女做女朋友真係日日都唔得閒

係公司扯左旗

積下口德啦屌

嘩，好難得一齊13年，
佢哋有冇各自出軌就唔知道了，
不過老老實實，有D 連登仔話如果有呢條女就一定唔會偷食，
但問題係，有時唔係你會唔會偷食，
而係你點可以令到條女唔走，跟你咁多年先係學問

做乜嘢事抵波要影相

連登仔一見到大波露野就有讚無彈，平時普通女仔比人擺上黎又話人又雞又公廁，呢個有男朋友都露哂所有野出黎比人j，就無人話佢 都幾搞笑

一齊左13年都算雞算公廁？

原來擺呢d相上網係正常架.....? 唔好意思見識少

見識少就出少句聲啦
條女同條仔既揸波相都po埋上ig 就擺明係情趣啦
同平時有仔仲要po相釣狗公唔同好唔好

啱...如果條女係咁吸引，身邊應該好多男人都想搶走
首先，我地要有....

算啦 可能佢想留名姐

搓到佢對波，真係幾生修到

你淨係攞果張黎講 除褲露屎忽自拍，得吊帶遮2粒lin自拍你唔講 你接受到你女朋友擺呢d相上網你心胸廣闊囉 我就真係唔得喇

我無話條女唔正呀 大家冷靜

如果我條女有佢咁大波，我實日日好似搓羅旋丸咁搓佢對波

開埋多重影分身術？

如果條仔識多重影分身 實日日多p

我比到佢32H , 樣柒有撚用咩 on99

講開又講，咁嗚門咪好正，雛田咁大波，佢又識分身街

術

雖然我知網上留言無人會知你係邊個，但用呢個例子黎比較真係好撚毒

所以條仔咪狂做gym囉

屌 好撚正
邊個話香港地冇女仔大波

條女

我碌鳩 六格腹肌快pm我

條女身材真心正

原來有33

唔係應該係得 33 咩

淫娃黎喎

話唔正果d平時去開和合石屌骨?

吊帶遮2粒lin自拍 係邊張

佢呢到個數字係指胸上圍喎

仁愛堂見過呢條女，真係好撚索，差d拎咗錢出黎走去問佢扑唔扑野

好正仲有冇

一手西仲要咁大波，唔算樣衰
仲有咩可以挑剔呀連登仔

嗰啲係未屌過閪

More

外國大把做開gym嘅女都會po呢啲相上網架啦毒撚真係見識少

條仔粗到咁，肯定比咗唔少時間同毅力，真係抵佢食大波妹

咁大隻 抵佢溝到大波瘦底啦

你女朋友大波啫 真係大波算少 肥底唔計

你地再講一陣人地搵你地一鐘一件

同埋佢有挺pat
有幾多個大波附送呢樣

呢d 先正 大脾明顯大舊個小腿得黎唔係得pat肉有少少肌肉
好過香港果班瘦到大小腿一撚樣

影出黎俾你班傻鳩有得睇無得食都幾好笑 利申係我一定俾

對波既脂肪天生架

唔只33呀

唉唔撚駛理佢

人地既相多數全身得1張係影波
你掉返轉多數得對波wor

所以咪識唔到啦

推比更多人欣賞

屎忽好正

人間性器

正過叮噹

有冇扑嘢片流出？好想睇